第一屆吉野家吹水大賽正式開始

啱先我同個朋友去吉野家打邊爐,旁邊有兩個樹仁既女學生傾計,一個話自已去過3-4次exchange,差唔多行哂成個歐洲。
一個就話自己係全班最差成績，但係都有唔少既exchange機會。
我好似睇緊吹水大賽,好精彩

讀樹仁好過讀恆大
讀恆大食本地妹
讀樹仁食鬼妹

食咩邊爐？

芝士竹輪

定係 蕃茄嗰隻？

我依家都喺吉野家諗緊食邊隻？

樓主似9up 多啲

芝竹

搖撚準備

真人真事啊

圖呢？

巴打想問幾點開始有得打邊爐

6:00

上網睇人話5點 唔該

我淨係去過一次exchange 都去左大半個歐洲先返黎
3rd hon grad

你見識少到人地係咪吹水都唔識分就唔好衝出黎柒

我5:45去到冇人打邊爐,個個都食緊下午茶,我等到6:05先見有人開始打

見住人地成日去旅行 自己就讀到狗咁

這些機會不屬於你的